拳王曹星如強勢復出 11月底主場鬥台灣拳聖

本月30日，曹星如將在香港主場，參戰UEF 2018終極激鬥香港站賽事。

拳賽屬表演性質，對手為台灣拳手Chiang Yi Hung。

去年受傷後，曹星如指醫生建議他的眼部避免再受撞擊，「要等瘀血散走，眼球裏面消腫及視力回復正常。醫生都建議，避免受到撞擊以及強光的刺激下康復，會比較理想。」考慮過醫生的意見後，星如表示會暫停訓練大半年，讓雙眼慢慢痊癒，「我決定完成手頭上的工作後，暫時停止訓練、比賽及拍攝工作，等雙眼可以好休息。預計會休息大半年，但我對拳擊的熱誠是不會減退的。」

不過他的養傷期較預期為長，與擂台闊別超過一年，仍未見最新消息。正當拳迷等得焦急之際，隨即傳來他復出的喜訊，相信他已準備好以最佳狀態強勢復出。

拳聖

今次吹到對手幾勁好呢？

威脅生命的野獸

我吹姐 拳王就牙如，對手一定係拳俠/拳聖

台灣個陣有拳手拎個啲垃圾腰帶都吹一輪

Molamola 一定俾人打死

打表演賽cap水算啦，井上尚彌不了

館長一拳打到佢入ICU

個台仔唔怕死

而家連職業拳手都唔敢打

普通貨色